有無人覺得呢個係地表最強嘅medley?

小美呢

多謝

Shake it baby

我覺
哥哥
同好中意睇佢唱歌嘅神情

竟然有人推翻上黎

睇你個個就知係同好
今日先有時間上連登追post

個名*

stand up

H2o